[多圖有樣]15歲臭雞KOLmk妹被中出墜胎

條女叫葉雅媛 舊校陳融 依加讀大埔三育 成日同條仔扑野成床都係汁被中出完條仔叫佢返深圳落仔 波size 係A 條仔頂唔順同女仔frd 講 嫌佢個波太細 搞到扯唔起 wunwun係ig公審男朋友 又話分手又話剩 點知過左幾個月仲未分手

受害者（A)問佢條仔借尿袋 結果條女入佢條仔嘅ac屌佢 公審埋人地 搞到個女仔本身係輕微抑鬱變成嚴重抑鬱加焦慮
睇對話 嗰女仔撚有r佢條仔

Wunwun係舊校repeat 又bully人
杯到受害者(b)受唔住刺激 甚至諗住自殺

仲有ig story po見到個啊婆行得慢仲要影住黎笑 有幾黑心
Fol佢耐嘅人都會發現佢成日撩交嗌 句句都勁粗俗 自從人紅左做文青model 就成日扮曬用書面語打字
仲po啲story屌人唔夠黃搞分化

LF2?

關我地咩事

冇裸照就由佢沉 垃圾post屌你老母閪

𠝹波失敗

做乜鳩 成班小學雞

咁都成五千個人like

Tldr

關我撚事
玩緊fb咩？
不過講真呀 我最撚憎呢啲八婆
推你推呀

得罪講句，當我睇到個句：條女個波 size 係A，

就唔好係到討論啦

呢啲女人間嘅私怨圍內自己搞掂佢啦乜撚都擺上連登做乜鳩

識佢老鼠咩
K乜撚野OL

Lm先
坐等流出

有閃卡未？

無興趣知

閃卡??

15碎

5千幾科撈叫kol

我阿妹都三萬啦on9

一念天堂 一念地獄

咁都5000followers K乜撚嘢OL 不過lm等流出

a都有條波那仔

得啲垃圾圖都可以有咁多回覆

有閃卡先開喇 關我地撚事

又唔撚係正

係幾靚嘅
但哩啲野你返反FB啦
有屌閪片再放上嚟啦

LM睇

LF2

臭閪樣喎

15

睇條仔個樣都唔會好得去邊
通常都係一擔擔先會喺埋一齊

男歡女愛既野係咁架喇，又大驚小怪

葉雅媛係咪ig shop reopen_1200個新model

葉雅媛
好似有個tbb記者叫呢個名

條仔隻眼細過屎眼

關我撚事咩

係 大頭模特兒

垃圾臭mk就唔好放上黎
冇人知佢乜水呀

係

sad but true
見到A cup已經唔想睇落去
波邊都無學咩人做私怨撚

你想消費連登一張閃卡都冇? 冇既死番去FB搞你DD私怨啦 你老母 個個人都放D私怨上黎 咁呢到咪好唔得掂? 樓主私怨撚死全家 死完老母死老豆

狗屎垃圾都kol

屌你老母 玩分化唔撚有錯？

無人會認得佢架垃圾樓主

lm

私怨又擺上嚟批鬥人
當連登乜嘢地方
尋日你班小學雞去佢ig留言
玩唔夠過癮 今日就擺上連登

唔買reopen_1200啲衫了
間舖咁黃但係請埋啲咁嘅model
不了

咪臭閪 po連登係要警醒世人

起碼都比張相睇下點樣成床都係汁

樓主中學生都未夠18

頭一兩句臭閪味濃到呢講扑嘢講人對波幾大做乜鳩

對眼又幾靚
韓國整容對眼都係想整呢款

拉

佢條仔嫌鳩佢係事實喎

好似佢條臭閪搞撚鳩人先

樓主係咪唔抵得人靚呀

拉

垃圾POST

嘅model啲相隻眼先

你啲圖邊度有張係佢有分化？

又係呢啲家常便飯

攞上fb啦屌 無人識佢呀 無人想知呀

冇得睇

關人撚事咩 po出黎博同情阿?

係賣淘寶衫嗰間

幫樓主講返一句說話總結 雞

屌你D小朋友打架就自己搞掂
下下放上黎仲乜鳩
呢D感情野一律只會叫分手
唔好撚位POST呢D垃圾

幾靚
大左肚我都肯接手

佢ig自己認左

特登開個新帳出黎開呢啲私怨八婆帖你同佢都一樣係臭閪 唔使爭

原來而家IG有唔夠5千個followers已經叫KOL...

關我撚事

係 佢啲相全部P翻嚟 雞樣

kol？

做媒做到你咁柒第一次見

唔靚咩？後生又靚女，靚過你無線班老女人多多聲啦

法官大人我屌
但冇J圖就算了，又冇波

我巴嚟

拉啦 on9 post 去高登啦
中出又無得睇 墜胎又無得睇

係靚呀

拉

靚女人品差你屌埋我個份

邊到多juice

條仔。樣咁柒

都話人r 佢

佢個下巴

乜鳩都擺上連登

屌你老母中學雞想批鬥人就放上fb on9 group啦
個到D垃圾先會理呢D無聊野

呢句真，屌你老母無閃卡學乜野人開post呀

笑撚死 樓主本身想借連登消費 以為會幫佢起底/鬧事主 點知大部分都係屌樓主呢條傻系個老母 我係樓主老母既真係死撚左去算 生左個傻系仔 自己開POST比人鬧咁ON9

Ngawun成日話啲女r佢條仔架喎

唉唔知呀我唔想知呀

關我地撚事咩

唔夠人講就屈人做媒
reopen個story日撚日雅媛前雅媛後本身唔識佢都變識佢啦
對佢冇感覺冇諗過佢係呢啲人姐
你試下讀書嗰陣畀呢啲八婆搞
食屎啦八婆

咪係
班細既係都鐘意無野搵野搞
好L煩

大個d 講是非都無時間
樓主應該14-5歲個d黎

啱啊 我唔係比佢杯嗰個 但聽到有人搞到人地想自殺，成班冇人性咁 擺連登係想收條女皮 咪以為轉完校就乜事都冇

我邊句唔夠你講 你講下

。。。。。。。以為有裸照睇 點知係為左個尿袋反目

屌咋嘛

佢公審人地

此其一，蝦鳩人拍拍𤓓友就想走人 冇可能

成個post好mk
可惜5p執柒咗 想叫你返5p

如果個女仔真係畀佢搞到自殺
佢死10次都唔夠

笑撚死

mk妹靚D
所以我撐mk妹

阿豬阿狗都放上黎
唔想知

要比返佢d mk fans睇係差唔多咁嘅水準

應該好緊窄

咪係搞鳩人地就唔撚啱

雞蟲叫雞都唔會睇人品啦下話
幾時有閃卡流出姐，無就收皮啦好嗎？

15歲就扑 衰十一 拉

佢都有係as.worker到做「麻豆」

無扑嘢片/閃卡就咪撚放上嚟啦

我分唔到邊個係佢

其實ok
批鬥幾好睇

聽人講佢一直用假ac dm人 纏住人嚟鬧 如果係真佢都幾癡線

關我撚事
私怨人行撚開啦 你宜家咪又係一樣公審緊人

more 想八下

係啊 佢自己ac要有形象，唯有用假ac屌人

佢個名臭撚到出曬名

KOL？
呢到無人識你wo

人地冇做錯要比佢公審
佢有做錯唔可以公審？

Bloked

清同邊個講緊電話走去cap圖

識個男仔
食過佢之前個ex

15歲未發育

有圖原來得對話圖

你個名

好小學雞 大撚把人以前啲相都黑歷史 咁又要開post

女仔15歲未發育...?

又幾似文青女神Angela喎

15歲中出犯法，樓主仲唔去報狗等咩?

搵幾個P牌ac幫你推po荒死人唔知咩樓主
根本樓主同個mk妹兩個都係啲幼稚中學八婆諗住用連登幫你手喺度起底，攻擊佢。你哋真係返ig自己罵飽佢啦.喺度阻住其他重要post，你話人分化但係自己都係一澹澹🤧🥱

咪撚將你啲MK圈子嘅事放上公眾層面

who fucking cares ?

我睇受害者story po嘅 不過未經當時人同意post對話上嚟好似唔係咁好總之類似就係swunun每次開tellonym俾人鬧 佢就dm自己條仔嘅ex 覺得一定係男朋友嘅ex鬧自己 好似有被害妄想症咁

依個係咪樓主

有fol依條女 知佢最近被人搞話po佢上連登公審
嚟嚟去去都係樓主同另外係度和應做乜尻

私怨收返埋啦屌你 無人想知

明顯樓主先係臭閪啦，最撚憎人玩網絡欺凌

如果有流出圖樓豬肯定唔會畀人圍屌

以其人之道 還治其人之身

關我乜撚嘢事呀 私怨返去玩fb
再唔係去打鳩佢啦
放上嚟我覺得你仲柒過佢
淨係識背後中傷人

不推文回覆

關我撚事咩 想借連登解決私怨

屌 又講多咩野成床汁
仲以為有片
乜柒都冇
連看圖作故既圖都冇就學人開post

條女同條仔扑野扑到成床汁關連登撚事咩
情侶扑野好正常咋喎
又唔係有流出片

收皮啦整撚沉晒啲文宣

推呢個

屌樓主你係咪嫌人靚過你🤣

唔推但抵屌

無扑野片就唔撚理喇

咁樣衰唔怪得

佢咁覆咪掉撚左個尿袋佢囉 哂口水解釋on99

講野1999 死返5P啦

關我尻事咩
拉

咁都放上黎仲要熱門

樓主仲柒

無波

幾靚女喎 唔似04年

哇屌

自己私怨就咪扯埋政見黎講啦

More 圖plz

樓主同哩條女兩個加埋夠唔夠30歲
屌你老母當連登係咩，乖乖地去讀書先拉

除非你有片流出拉

閱

想佢著住套校服黎扑野中出
覺得陳融套校服好正

成班返去讀書啦
搞埋啲無聊嘢

無興趣理私怨

Noted with thanks

邊9個呀？幾千個followers就KOL

冇裸照出乜撚嘢po！

收皮啦MK妹乜撚嘢都賴落政治黎講
私怨就私怨啦柒頭
拉

Don’t make stupid people famous la

空了了 個罩大過個波都似

2張相差咁遠嘅喂

以為自己去咗instagram 啲名校secret mk page

想屌到成床汁

多謝介紹幾正幾靚女

兒登？

唉 15歲就冇左處 我都想屌處女呀

冇裸照就由佢沉 垃圾post屌你老母閪

冇裸照就由佢沉 垃圾post屌你老母閪

冇裸照就由佢沉 垃圾post屌你老母閪

有冇扑嘢片呀 冇叫我哋點幫你公審佢

Ching老啦，LF2唔啱你玩睇下食下花生算啦

帶風向嘅嘢 心知，講出嚟都ok，晒時間同佢哋駁就無謂啦

igplz

嗯

其實唔理咁多有花生食我就推

樓主咁想推咪玩埋報警囉
告條仔衰十一

以陳融女黎講
呢啲算普通

請善用不推文回覆 文宣較重要

無人想知mk妹私生活

支那名
衰11 想睇支那仔坐監

垃圾官：支那仔願意係香港繁殖下一代簡直係人性嘅光輝 守行為一年

要po就po上咩on9仔女啦 而家冇人識佢啊

仆你個街，仲諗住有閃卡先入黎

屌啊 15歲？成個30歲女人咁嘅

多啲露波圖啦

是但啦屌

呢句最啱聽

15歲
報驚撚準備

關人撚事？

條支那仔個大陸樣柒到 憑乜食咁多女

人地要考Dse，唔好搞佢啦

以為上緊5p

條女幾正

推

點解我唔係支那出世？又唔係新移民？係就可以屌到啲咁正嘅女出曬汁

疑似樓主條仔 好似散咗？

嘩 個鼻扁到
肯定以為自己好靚女

痴撚線 一張佢分化既圖都無 私怨撚想用連登幫你地搞事搞非
依家仲要搞著黄店 黄店請人之前會唔會問埋佢祖宗有冇加入過共匪呀
成班mk又想用場運動攞attention

屌個系都要講人品
樓主咪撚小學雞囉
自已拆掂佢咪撚擺上嚟
而家打緊文宣戰仲搞啲無聊嘢

有流出圖先好po上嚟
無嘅唔該放上famj 嗰啲八婆page
一係就咪撚開埋啲小學雞po
連登唔係咁玩

又個袁禮林咁，幾正

又唔係有閃卡，想睇人仆街就搵社工報狗啦

呢間都唔係好野 igshop呢排追擊佢 好似話抄襲隔離鋪啦仲有啲仆街野

以前聽過316話reopen抄佢

igpost 3,4都係講緊reopen啲仆街野 coco你真係好撚仆街呀垃圾今日做live當面屌鳩人之後嗱嗱聲熄live仲要請親啲Model個個都唔係好嘢唔清楚上面嗰位女仔既事真定假 但係佢新請嗰啲又俾人爆黑歷史 仲有個係做埋倫敦金呃人錢

屌你騎劫咗樓豬個po

樓主做sp，mk 妹做女朋友

波圖都冇張 收皮啦

依家真係乜都做得KOL

幾撚正 樓主似酸佢

呀豬呀狗都有幾千fol
我屌你老母

是但啦 私怨關我咩事 拉

佢唔靚唔通你靚年中唔少你呢啲懵撚以為擺人上連登好威好撚惡

清醒

.

成個post最撚on9係條仔啲對話
借個尿袋條仔做乜鳩覺得人哋想溝佢有冇咁撚自大

講咁多關人鬼事咩，流出仆野片未呀？

pr公司洗地post？

靚女 留名跟進

你當呢到Facebook啊屌你老母？
你要公審就貼街招啦屌
人地A唔A級 有無落過仔我地唔想知啊
down撚錯App啊你 呢個係連登 唔撚係飛book啊

咁靚女 仲想點 咁多擺上黎 關我撚事咩
小朋友齊打交都上熱門 證明兒登

屌你老母樓主

有閃卡未啊學人開post
識唔識規矩啊
冇就縮返入老母個閪到啦

呢個post咁多五毛帶風向，又話要閃卡又話要起樓主底，你老味咩唔岩睇就咪撚推啦，15歲閃卡想死咩你地，起樓主底又做乜春呀，因間又出事喇仆街

條女咁正, 想中出佢

當連登係FB？

有流出 sin call me

關我撚事咩屌你老母

我覺得好正 我上 。 但可惜矮左啲
同埋成個po都似圍爐自己人打飛機 踩條女

個店主本身格都衰格

一擔擔

想同樓豬

樓主咁得閒 不如留番黎幫你老母執骨啦 你老母就黎比連登仔屌死

真仲要黎黎去去都係果2、3條友係到一唱一和
擺明私怨
黃店就咪撚搞啦

得15歲 你洗定屎忽啦

想知model啲嘢有冇多啲？

i dont care lol

邊到有post睇

樓主我屌你老母都唔屌佢

已封鎖樓主

無相流出都敢開post小朋友齊打架？

條仔咁柒都有人爭

樓豬嚟？

想點?

人地條仔

咪話依個係樓豬

又借刀

唔洗兜喇

圖呢屌你老母

IG SHOP討論區 (3)

自己追下po先啦
我而家先知coco wong咁痴線咁仆街

。

小學雞到 乜鳩都冇就po人上連登 要公審留番係自己ig圍內打飛機啦

樓豬唔抵得人地靚女??

淆底獸又要驚又要講

當連登係咩

黃店大哂呀
我信係黃 但份人有問題呢

本身唔追po都唔知有其他絲打受害
Coco陰d陰D呃呃埋埋

可唔可以講多啲

IG SHOP討論區 (3)

第十頁開始追

垃撚圾

I am ready😌

關我撚事?

咁都有得笑

家陣小學雞咁

點解三育成日咁多花生

搵Ig shop討論區個post

ig plz

黃店唔係大晒做得唔好或者好多仆街野 就可以用黃店來做擋箭牌？

有無ig

終於有人講呢樣嘢出嚟
條仔應該都有少少妄想症

最撚憎人bully人
係咪要有人跳樓先推得？
我幫你推睇到嬲

深黃店 reopen黑心懶人包

Mk bb model

想睇你呀妹

不了

係sxxxx條女自己用自己條仔ig喺度鬧樓主想溝佢條仔

條仔講嘢好撚好笑

睇完都唔知你UP乜
有流出片/圖先再開POST啦屌
晒鳩晒大家時間

利申: 女流出就不了 男就OK

屌原來樓豬係佢啲同學仔
同個mk妹一樣都係15歲